全民口罩 扮疫埠 真攬炒

係咪想經濟攬炒先？
其實所有人戴口罩
仲快經濟攬炒過 和你shop

推

強國助攻

其實真係要戴黎保命，你點知搭車隔離條友會唔會去完武漢返黎

推
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

洗乜扮

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

坐車仲一大班人唔帶

唔使扮
我真心驚